訂閲hbo定netflix好

睇唔哂d劇 睇邊邊先

你訂邊一邊，另一邊都要等架啦

你自己有冇咩心水 ? 想追個套先睇先買

HBO:
GOT
Westworld

Netflix:
Black mirror
Breaking bad
The crown
Mind hunter

Hbo整體劇集質素點都高過netflix啦

但係hbo少d野睇

簡單
搵一兩個fd輕鬆夾晒兩邊

睇下你想要量定質姐。
得罪講句，hbo果d大製作真係為一套訂都值。

Hbo一年訂兩嗰月都夠
Netflix可以長訂

睇下想睇d咩 netflix好多經典電影 劇又多 當然你話一早睇哂就冇得講 breaking bad friends呢d 如果你有d未睇既都有排睇

經典 大路就應該一早睇曬啦

全部睇哂?

好戲不妨一睇再睇

追開劇一到劇荒就要追其他舊劇，要睇曬其實唔難。
Netflix 仲要算少經典劇。

之前睇HBO 得720P 點搞啊

經典電影好難睇哂

係唔係要裝now 定求其裝個app都訂到？

HBO我有新一季WEST WORLD同GOT先訂

NETFLIX真係長訂

如果你真係乜都會睇，Netflix係你最佳選擇

由港區開放就訂閱，返工放工都狂煲劇，最癲試過兩星期睇哂二百集 That 70s Show

經典電影Netflix 唔算勁多都有機會睇得哂
但劇真係難啲
一套閒閒地百幾嗰鐘等如五十套戲

我都覺得netflix開心D 想睇乜野種類新舊戲定劇 都有D比你

我話你聽 HBO 上個月有齊哈利波特全集、 今個月夠膽死全部下哂架， 約完唔再續

用now 睇hbo 畫質太差, 完約唔會再續, 睇完netflix 既4k, 再睇hbo 既dvd 質素, 真係屌佢老母 其實係咪now 既問題??

HBO 就無咁多野睇但就無乜爛片
Netflix 就大把野睇但好撚多爛片好難選
唔想哂時間就HBO 唔怕伏就 Netflix

剛剛Join左NowTV個HBO組合，其實都知係得720p左右，但佢真係獨市

點解冇人提Fox+？最近join左其實內容都好豐富，但唔知點解好多電影例如Logan GOTG等睇起上黎好似都係得720p質數 係唔係比Now搞柒左？定係其實佢地買返黎個版權只可以play到720p

Fox係咪貴好多？

好心HBO學netflix自己搞個local subscribe啦

Netflix 就算1080p 都靚畫面, 4k 更加正, 完全屌打其他串流service ,例如mytv super, now 等

點解netflix要同呢D比?
唔係同Hulu HBO Fox比咩

全部垃圾

巴打睇開d咩高質劇集不如分享下

皆大歡喜

We've got a badass over here

呢句真，westworld GOT都好正
House of cards 仲要冇左Kevin Spacey

想搵人夾netflix

有興趣就telegram pm me 諗住夾住半年先

@casppppc

hbo>fx>hulu=netflix

Hbo 同fox無得好似netflix咁獨立訂真係敗筆

而家剩番altered carbon, end of the fuxking world 同埋 the crown

Designated survivor 唔差既，當睇下美劇係抵玩

冇留意喎 得閒睇下先

睇到收warning

我而家係得閒無事就開返friends黎睇

買返黎嗰堆brba, bcs, american crime story唔洗講啦
netflix黎講 narcos好睇 alias grace, dark, ST都唔錯

Fox+如果唔係NowTV用戶 $188/month
NowTV用戶都要 $138

Fox+同埋HBO GO已經算係佢地既獨立版
都唔洗申請NowTV已經訂閱到
但前者較貴 （$188）
後者冇得AirPlay上電視同埋只有720p

Hbo點樣獨立訂閱？

如果仲有巴打想夾，搵我@ohmylove

呢個係HBO GO
只可以係 電腦/平板/電話 到睇
冇電視app亦都唔可以AirPlay上電視
如果csl客戶最平可以做到$39一個月添

Thanks bro

有冇人可以一齊夾Netflix